<resources>
    <string name="app_name">nestlesufrida</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="login_fragment_label">Login fragment</string>
    <string name="terms_fragment_label">Terms fragment</string>

    <!-- Login fragment -->
    <string name="user">USUARIO</string>
    <string name="password">CONTRASEÑA</string>
    <string name="text_button">ENTRAR</string>
    <string name="call_support">LLAMAR A SOPORTE</string>
    <string name="text_terms">TÉRMINOS Y CONDICIONES</string>
    <string name="support">SOPORTE</string>

    <!-- Terms fragment-->
    <string name="previous">Continuar</string>
    <string name="support_subtitle">¿Desea recibir ayuda de soporte?</string>
    <string name="support_description">
        Servicio disponible de 07:00 AM a 04:00 PM de lunes a viernes. El Sábado de 07:00 AM a 04:00 PM.
    </string>
    <string name="support_comunicate">
        Comunicarse al número
    </string>
    <string name="support_number">55 2271 9121</string>
    <string name="yes">Sí</string>
    <string name="no">No</string>
    <string name="permissions_request_required">Debes aceptar los permisos de llamada para poder marcar a soporte</string>
    <string name="privacy_politics">
        Clausula Primera.- El presente Aviso Privacidad (en adelante, el "Aviso") establece los Términos y Condiciones respecto al uso de la plataforma tecnológica integrada por dispositivo móvil de captura, aplicativo móvil, mapa de tracking, administrador y business intelligence, en lo sucesivo la "Plataforma”, misma que Go Sharp pone a disposición de los usuarios finales. La misma contiene la información señalada en la Ley Federal de Protección de Datos Personales en Posesión de los Particulares en sus artículos 8, 15, 16, 17, fracción II, 33, y 36; además de lo señalado en su correspondiente, su correspondiente Reglamento en los artículos 14, 24, 26, 27, 28, 30, 40, 41, 42, 68, 90 y 102, y cumpliendo con los requisitos señalados en los Lineamientos del Aviso de Privacidad, más específicamente en los lineamientos Décimo, Decimoctavo, Vigésimo, Vigésimo primero, Vigésimo segundo, Vigésimo tercero, Vigésimo cuarto, Vigésimo quinto, Vigésimo sexto, Vigésimo séptimo, Vigésimo octavo, Vigésimo noveno, Trigésimo, Trigésimo primero, Trigésimo segundo, Trigésimo tercero, Trigésimo séptimo y Cuadragésimo primero.

Clausula Segunda.- Las publicaciones digitales de Go Sharp en la plataforma, tienen por objeto facilitar a sus clientes el acceso a los servicios y productos de esta, así como a la información relativa a dichos servicios, productos, y cualquier otra información relacionada (en adelante los "Servicios y Productos").

Clausula Tercera.- La utilización de la plataforma les atribuye a los clientes la condición de usuario de la misma (en adelante, el "Usuario") e implica la aceptación plena y sin reservas de todas y cada una de las disposiciones incluidas en el presente Aviso en esta versión publicada por Go Sharp en el momento mismo en que el Usuario acceda a la plataforma. En consecuencia, el usuario debe leer el presente Aviso en cada una de las ocasiones en que utilice la plataforma, ya que puede sufrir modificaciones.

Clausula Cuarta.- La utilización de la plataforma se encuentra sometida, además de este Aviso, a todos los avisos, reglamentos de uso e instrucciones, que sean puestos en conocimiento del Usuario por parte de Go Sharp a través de esta.

Clausula Quinta.- El uso de ciertos Servicios y Productos ofrecidos a los Usuarios a través de la plataforma puede estar sometido a condiciones particulares y específicas (en adelante, las "Condiciones Particulares") que, según sea el caso, pueden sustituir, completar y/o modificar el presente Aviso. Por lo tanto, previa a la utilización de dichos Servicios y Productos, el Usuario deberá leer las correspondientes Condiciones Particulares de que se trate. Otros Servicios y Productos contenidos en la plataforma pueden encontrarse sujetos a la firma por escrito de un contrato de servicios (en adelante el "Contrato de Servicios") por parte del Usuario, así como a la correspondiente aprobación de Go Sharp.

Clausula Sexta.- Go Sharp se reserva el derecho a modificar el Aviso en cualquier tiempo y sin previa notificación. Dichas modificaciones serán efectivas a partir del momento en que queden disponibles a los clientes usuarios de la plataforma. El usuario se considera enterado y obligado por los cambios al Aviso desde el momento en el que se ingrese a la plataforma. El uso o acceso a estas por parte del usuario constituirá la aceptación y acuerdo a los cambios del Aviso. De igual manera, Go Sharp se reserva la facultad de efectuar, en cualquier momento, modificaciones en la información contenida en sus publicaciones digitales.

Clausula Septima.-Go Sharp procurará que la información contenida en su plataforma sea correcta y esté actualizada al momento de ser incluida en la misma. Sin embargo, es posible que existan errores o imprecisiones involuntarias; por consiguiente, esta no se responsabilizará por errores u omisiones contenidas en su plataforma, ni se compromete a la actualización inmediata de la información contenida en sus publicaciones digitales.

Clausula Octava.- Queda terminantemente prohibido el mal uso y el uso no autorizado de la plataforma, incluyendo sin limitar, el acceso no autorizado a los sistemas de Go Sharp, el mal uso de claves o contraseñas ("Passwords"), o de cualquier información contenida en la página.

Clausula Novena.- Go Sharp podrá en cualquier momento negar, suspender o dar por terminado el acceso o el uso del usuario a la plataforma, a cualquier Servicio y Producto, o cualquier parte de los mismos, fundado esto en la sospecha de mal uso de la misma; entendiéndose como una facultad discrecional y exclusiva de Go Sharp, sin necesidad de previo aviso y sin limitación alguna. Con base en lo anterior, Go Sharp no garantiza la utilidad, disponibilidad y continuidad del funcionamiento de la plataforma, así como de los Servicios y Productos para la realización de alguna actividad en específico, o su infalibilidad, basados en la protección de su propiedad intelectual.

Clausula Decima.- Para conveniencia del Usuario, la plataforma puede proporcionar enlaces ("Links") a otros sitios o páginas de Internet de terceros, cuyo contenido o información no es revisado por Go Sharp. Salvo cuando se establezca expresamente lo contrario, cualquier página o sitio enlazado con nuestra plataforma es independiente de Go Sharp, por lo que este no tiene control sobre tales productos, servicios, materiales o cualquier otra información contenida en o disponible a través de la página o sitios de dichos terceros, ni se entenderá que Go Sharp recomienda dichos productos o servicios de terceros que tengan un Link a nuestra plataforma. El acceso a cualquier página o sitio enlazado a nuestra plataforma es bajo riesgo del usuario.

Clausula Decima Primera.- Algunos Servicios y Productos puestos a disposición del Usuario a través de la página podrán requerir de claves o contraseñas ("Passwords"), a fin de verificar la identidad del usuario. El usuario está de acuerdo en que cualquier operación correctamente identificada con dichos Passwords será consideradas como válidamente realizadas por el usuario. Por lo anterior, el usuario será el único

responsable de mantener la confidencialidad de dichos Passwords, sin importar si éstos fueron proporcionados por Go Sharp o seleccionados por el usuario directamente.

Clausula Decima Segunda.-Go Sharp es titular de todos los derechos sobre el software de las publicaciones digitales, así como de los derechos de propiedad industrial referidos a los contenidos que en ellas se incluyan, a excepción de los derechos sobre productos y servicios que no son propiedad de Go Sharp, cuyas marcas están registradas a favor de sus respectivos titulares, y como tal son reconocidas por Go Sharp. Ningún material de las publicaciones digitales podrá ser reproducido, copiado modificado, distribuido, transmitido, vendido, utilizado o publicado por el usuario sin el previo consentimiento por escrito de Go Sharp.

Clausula Decima Tercera.-Todas las marcas de terceros registradas por sus respectivos propietarios que aparecieran en la plataforma serán solo a efectos de publicidad y de recopilación de información. Sus propietarios pueden solicitar la modificación o eliminación de la información que les concierna. Por otro lado, la aparición de estas terceras marcas no implica necesariamente la recomendación de las mismas.

Clausula Decima Cuarta.-Go Sharp respetará escrupulosamente la confidencialidad de los datos de carácter personal aportados por los visitantes a las publicaciones digitales, mediante la observancia de su Aviso y de la normatividad aplicable vigente, de tal manera que Go Sharp no entregará información personal del usuario a terceros, a menos que sea requerido para entregar un producto o prestar un servicio solicitado por el usuario.

Clausula Decima Quinta.- No obstante, lo señalado anteriormente, y dada la naturaleza de Internet, Go Sharp no garantiza que todo uso de la plataforma o Servicios y Productos proporcionados a través de la misma se encuentre libre de riesgo, por lo que Go Sharp no tendrá responsabilidad alguna, incluyendo los daños, perjuicios o

cualquier otra que pudiera ser ocasionada por el mal uso de terceros de la información generada, recibida, transmitida, o archivada en la plataforma.

Clausula Decimo Sexta.- Cualquier información enviada por los usuarios y que sea recibida en la plataforma, tal como comentarios, sugerencias o ideas, se considerará cedida a Go Sharp a título gratuito, y el usuario que la envíe acepta implícitamente que no tiene carácter de confidencial. Le sugerimos que NO ENVÍE información que no pueda ser tratada de esta forma. Go Sharp tendrá el derecho de utilizar cualquier información enviada para los fines que juzgue convenientes.

Clausula Decimo Septima.- El Usuario acepta sacar en paz y a salvo a Go Sharp, así como indemnizarle por cualquier responsabilidad, costo o gasto que se le impute por el uso por parte del usuario de la plataforma o los Servicios y Productos para cualquier fin prohibido o ilegal, o la violación de las reglas de la misma, cualquier Contrato de Servicios, cualquier derecho de terceros, incluyendo de manera enunciativa, mas no limitativa, los derechos de autor, de propiedad industrial, o de cualquier ley, reglamento o código federal, estatal o municipal aplicable. Dichas obligaciones continuarán aún después de la terminación de este Aviso, Condiciones Particulares o Contrato de Servicios.

Además de lo señalado en este Aviso, Go Sharp no proporciona garantías de ningún tipo respecto a:

1. La información propia o de terceros contenida en la plataforma, incluyendo los links y demás medios de información.

2. La disponibilidad y funcionamiento, dentro y fuera de la República Mexicana, de los materiales, Servicios y Productos contenidos en la plataforma, a pesar de que se haga referencia de los mismos en esta. Cualquier usuario que opte por acceder a alguno de los componentes desde otras ubicaciones, lo hace bajo su exclusiva responsabilidad del cumplimiento de las leyes locales.

3. La precisión o confiabilidad de cualquier información, contenido o publicidad, enlazados o grabados a través de la plataforma, con excepción a lo que se exprese en contrario en cualquier Contrato de Servicios, ni la calidad de cualquier producto, información u otros materiales obtenidos por el usuario como resultado de cualquier publicidad, información u oferta contenidos en la misma.

4. Sobre página o sitio alguno a que el usuario tenga acceso a través de la plataforma.

5. Sobre la privacidad y seguridad de la utilización de la plataforma y demás Servicios y Productos, ni que terceros no autorizados no lleguen a tener conocimiento del uso que los usuarios hagan de la mencionada plataforma y de los subsecuentes Servicios y Productos.

Clausula Decima Octava.- Por último, se excluye a Go Sharp de cualquier tipo de responsabilidad civil, penal, administrativa, o por los daños y perjuicios directos o indirectos, o cualquier otro causado o derivado de:

1. La presencia de virus u otros elementos lesivos en los Servicios y Productos prestados a través de la plataforma o por terceros que tengan links con esta que puedan producir alteraciones en la información contenida en los dispositivos de los usuarios.

2. Errores u omisiones contenidas en la plataforma, o uso de la información contenida en la misma. Cualquier decisión basada en la información contenida en esta será responsabilidad del visitante.

3. El uso o imposibilidad de uso de la plataforma, Servicios y Productos o cualquiera de sus partes, o de sus links, incluyendo cualquier pérdida de programas o información, nacida como mediada de apremio antes alguna violación.

4. El uso y la información disponible de cualquier link a la plataforma de Go Sharp.

5. El acceso a la plataforma, el uso de información o aplicaciones en ella contenidas que pudieran generar daños en el software o hardware del usuario.

6. El mal uso de terceros de la información generada, recibida, transmitida, o archivada en la plataforma.

7. Demás que menoscaben el funcionamiento de la plataforma de Go Sharp, como consecuencia del mal uso de la misma.

Privacy Policy
Go Sharp built the Nesmovil app as a Free app. This SERVICE is provided by Go Sharp at no cost and is intended for use as is.

This page is used to inform visitors regarding our policies with the collection, use, and disclosure of Personal Information if anyone decided to use our Service.

If you choose to use our Service, then you agree to the collection and use of information in relation to this policy. The Personal Information that we collect is used for providing and improving the Service. We will not use or share your information with anyone except as described in this Privacy Policy.

The terms used in this Privacy Policy have the same meanings as in our Terms and Conditions, which is accessible at Nesmovil unless otherwise defined in this Privacy Policy.

Information Collection and Use

For a better experience, while using our Service, we may require you to provide us with certain personally identifiable information, including but not limited to Phone number. The information that we request will be retained by us and used as described in this privacy policy.

The app does use third party services that may collect information used to identify you.

Link to privacy policy of third party service providers used by the app

Google Play Services
Log Data

We want to inform you that whenever you use our Service, in a case of an error in the app we collect data and information (through third party products) on your phone called Log Data. This Log Data may include information such as your device Internet Protocol (“IP”) address, device name, operating system version, the configuration of the app when utilizing our Service, the time and date of your use of the Service, and other statistics.

Cookies

Cookies are files with a small amount of data that are commonly used as anonymous unique identifiers. These are sent to your browser from the websites that you visit and are stored on your device\'s internal memory.

This Service does not use these “cookies” explicitly. However, the app may use third party code and libraries that use “cookies” to collect information and improve their services. You have the option to either accept or refuse these cookies and know when a cookie is being sent to your device. If you choose to refuse our cookies, you may not be able to use some portions of this Service.

Service Providers

We may employ third-party companies and individuals due to the following reasons:

To facilitate our Service;
To provide the Service on our behalf;
To perform Service-related services; or
To assist us in analyzing how our Service is used.
We want to inform users of this Service that these third parties have access to your Personal Information. The reason is to perform the tasks assigned to them on our behalf. However, they are obligated not to disclose or use the information for any other purpose.

Security

We value your trust in providing us your Personal Information, thus we are striving to use commercially acceptable means of protecting it. But remember that no method of transmission over the internet, or method of electronic storage is 100% secure and reliable, and we cannot guarantee its absolute security.

Links to Other Sites

This Service may contain links to other sites. If you click on a third-party link, you will be directed to that site. Note that these external sites are not operated by us. Therefore, we strongly advise you to review the Privacy Policy of these websites. We have no control over and assume no responsibility for the content, privacy policies, or practices of any third-party sites or services.

Children’s Privacy

These Services do not address anyone under the age of 13. We do not knowingly collect personally identifiable information from children under 13. In the case we discover that a child under 13 has provided us with personal information, we immediately delete this from our servers. If you are a parent or guardian and you are aware that your child has provided us with personal information, please contact us so that we will be able to do necessary actions.

Changes to This Privacy Policy

We may update our Privacy Policy from time to time. Thus, you are advised to review this page periodically for any changes. We will notify you of any changes by posting the new Privacy Policy on this page. These changes are effective immediately after they are posted on this page.

Contact Us

If you have any questions or suggestions about our Privacy Policy, do not hesitate to contact us.
    </string>

</resources>